# Rulesets

Per ora tutti i regolamenti sono solo degli esempi e soprattutto sono tipo a livello **pre-alpha**, ovvero per adesso solo la cartella con il numero di versione più alta può considerarsi attendibile.


